
Зачем мы дышим не так ровно как все
В солнечной пустоте, растеряв абсолютно свое внимание
И пусть наши следы на песке
Смоет морской волной, но рассвет мы никогда не обманем
И все, что кажется важно на самом деле ерунда
Горы бумажек, шумные города
Возьму твою руку, будет в руке моей рука твоя
Беда ведь невелика твоя
Любовь — все то, что нам с тобою нужно
Любовь — все то, что нас с тобой спасет
Пора бежать, но я лежу на земле
Шепотом в темноте призываешь к войне, а я уже сдался
Как пара раскаленных углей
Злятся твои глаза, гаснут в шуме рабочих сигнализаций
И все, что кажется важно на самом деле ерунда
Трубы заводов, длинные провода
Возьму твою руку, будет в руке моей рука твоя
И зря ты все время плакала
Любовь — все то, что нам с тобою нужно
Любовь — все то, что нас с тобой спасет
Рассвет. Пара секунд вперед.
Нас нет, ведь время свое берет
Порой мозг мой как динамит, но я
Остаюсь добрей чем они здесь
Столько причин взорвать это к черту
Нарисовать по новой, не думать, запрятать себя за стальную решетку
Но я выбираю ждать чудо
Но я выбираю ждать чудо
Любовь — все то, что нам с тобою нужно
Любовь — все то, что нас с тобой спасет
